分左手半年，ex無啦啦叫我去拍拖啦，代表咩

東痕

同佢拍拖定叫你搵女朋友？

姐係周撚到你成日仲係到昅鳩佢ig fb 囉

我都唔知，不過一定係呢兩個意思

冇follow佢ig，如果禁入去睇，佢係咪會見到我睇佢？

條友係唔係想試你有女未或者心上人啊

手都分左啦有咩好試個意義係邊？

可能想同你復合或者東痕囉，唔係無啦啦搵你仲乜

我同你諗法一樣

兵咋！屌你老母

關佢撚事

呢啲真係臭閪黎，
散左咁耐講啲咁既野，
妄想症發作，
用勝利者姿態營造到你好似仲愛佢咁，
一直唔拍拖因為放唔低佢、會等佢一世咁
比我會答，”下我有拍拖喎”

下次識答

工具人

除非你手殘like咗，否則唔會知～～

佢可能想收我做兵

原來你坐後備座

發情期？

如果你冇 就應該係想試探下你

西獨

試我啲咩

叫你唔好再留戀
行出去啦

分手啫
佢都算對你幾好啦

試探下你有冇拍拖

佢唔係掛住我咩